9.9 朝早 各區學校人鏈 徵文宣

文宣呀!!

中西區

Sor...真係搵唔到
集中一個post得唔得 唔係點煲大佢呀 你哋咁辛苦咁早起身做咩㗎

聽朝呀!! 集中晒一個post出文宣得唔得

九龍塘

唔係淨係得名校

黃大仙 慈雲山

屯門呂明都有

.

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

大家今晚早d訓，聽朝返學有得拖手仔呀

觀塘冇人講呢個人鏈好撚大型，要人！

全港咁多區都有 加埋超大型添呀

同埋希望各位舊生行遠少少 校門位留返俾學生 大家趕住返學

石籬-安柱保祿

P牌推唔郁

隔離有po話禾輋同沙田圍

土瓜灣x何文田x油麻地

沙田源禾五校人鏈

借個位嚟

9/9 太子學校人鏈